// No comment provided by engineer.
"[Beta] You can choose to use experimental natural language parsing mode when create new event. This feature will be constantly improved. Available languages: English, Spanish, French, Japanese, German, Chinese." = "[Beta] 創建新事件時可以選擇使用實驗性自然語言解析模式。 此功能將不斷改進。 可用語言：英語、西班牙語、法語、日語、德語、中文。";

// No comment provided by engineer.
"App info" = "應用信息";
"Auto-select day" = "自動選擇日期";

// No comment provided by engineer.
"Auto-select day when month changes" = "月份更改時自動選擇日期";

// No comment provided by engineer.
"Auto-select first day of month/week when calendar changes" = "日曆更改時自動選擇月/週的第一天";

// No comment provided by engineer.
"Available calendars" = "可用日曆";

// No comment provided by engineer.
"Calendar grid view" = "日曆網格視圖";

// No comment provided by engineer.
"Calendar View" = "日曆視圖";

// No comment provided by engineer.
"Calendars" = "日曆";

// No comment provided by engineer.
"Cancel" = "取消";

// No comment provided by engineer.
"Check calendar at a glance" = "日曆一目了然";

// No comment provided by engineer.
"Choose your desired app icon" = "選擇您想要的應用圖標";

// No comment provided by engineer.
"Custom App Icon" = "自定義應用程序圖標";

// No comment provided by engineer.
"Dark" = "黑暗的";

// No comment provided by engineer.
"Date" = "日期";

// No comment provided by engineer.
"Date Info Widget" = "日期信息小工具";

// No comment provided by engineer.
"Default event duration" = "默認事件持續時間";

// No comment provided by engineer.
"Delete Event" = "刪除事件";

// No comment provided by engineer.
"Dim" = "暗淡";

// No comment provided by engineer.
"Done" = "完畢";

// No comment provided by engineer.
"Edit Event" = "編輯事件";

// No comment provided by engineer.
"General" = "一般的";

// No comment provided by engineer.
"Haptic feedback" = "觸覺反饋";

// No comment provided by engineer.
"Light" = "光";

// No comment provided by engineer.
"Lunar date" = "每月日期";

// No comment provided by engineer.
"minutes" = "分鐘";

// No comment provided by engineer.
"Month" = "月";

// No comment provided by engineer.
"Month view" = "月視圖";

// No comment provided by engineer.
"Month view calendar" = "月視圖日曆";

// No comment provided by engineer.
"Name" = "姓名";

// No comment provided by engineer.
"None" = "沒有任何";

// No comment provided by engineer.
"Off" = "離開";

// No comment provided by engineer.
"OK" = "好的";

// No comment provided by engineer.
"On" = "在";

// No comment provided by engineer.
"Quick Event" = "快速事件";

// No comment provided by engineer.
"Settings" = "設置";

// No comment provided by engineer.
"Show days out" = "顯示天數";

// No comment provided by engineer.
"Supplementary day view" = "補充日視圖";

// No comment provided by engineer.
"Themes" = "主題";

// No comment provided by engineer.
"Upcoming events" = "接下來的活動";

// No comment provided by engineer.
"Version" = "版本";

// No comment provided by engineer.
"View Event" = "查看事件";

// No comment provided by engineer.
"View mode" = "查看模式";

// No comment provided by engineer.
"Week view" = "週視圖";

// No comment provided by engineer.
"read a book this Friday 8PM..." = "這週五晚上 8 點讀一本書……";

// No comment provided by engineer.
"You can choose available calendars to shown in event list" = "您可以選擇可用的日曆以顯示在事件列表中";

// No comment provided by engineer.
"No more events today,\nenjoy your day!\n🎉" = "今天沒有更多的活動，\享受你的一天吧！\n🎉";
"No events for today,\nenjoy your day!\n🎉" = "今天沒有活動，\祝你快樂每一天！\n🎉";
"English" = "英語";
"Vietnamese" = "越南語";
"Change app Language" = "更改應用語言";
"All day" = "一整天";
"Start" = "開始";
"End" = "結尾";
"Add event" = "添加事件";
"Recurring event" = "重複事件";
"Recurring date" = "重複日期";
"Start time" = "開始時間";
"End time" = "時間結束";
"Location" = "地點";
"New Event" = "新事件";
"Input event" = "輸入事件";
"Select event start time" = "選擇活動開始時間";
"Select event end time" = "選擇活動結束時間";
"Title of the event" = "活動名稱";
"Event duration" = "活動持續時間";
"Collapse this view" = "收起此視圖";
"Create new event" = "創建新事件";
"Follow system" = "關注系統";
"Widget theme" = "小工具主題";
"Rate Clendar" = "費率日曆";
"Sharing" = "分享";
"Sharing is caring. If you like Clendar, please leave a review or help sharing this app to the world, thank you!" = "分享是關懷。 如果您喜歡 Clendar，請留下評論或幫助將這個應用分享給全世界，謝謝！";
"Share Clendar" = "共享日曆";
"Calendars Visibility" = "日曆可見性";
"Week" = "星期";
"Calendar" = "日曆";
"Delete" = "刪除";
"Edit" = "編輯";
"Are you sure you want to delete this event?" = "您確定要刪除此活動嗎？";
"Default" = "默認";
"Original" = "原來的";
"Keyboard shortcuts" = "鍵盤快捷鍵";
"Productivity, increased! 🚀" = "生產力，提高！ 🚀";
"Events" = "活動";
"Dismiss view" = "關閉視圖";
"Save event" = "保存事件";
"Toggle all day switch" = "全天切換";
"Switch to current date" = "切換到當前日期";
"Preferences" = "喜好";
"Open Settings" = "打開設置";
"Siri Shortcuts" = "Siri 快捷方式";
"Show Siri shortcuts view" = "顯示 Siri 快捷方式視圖";
"Open Clendar Siri Shortcuts" = "打開日曆 Siri 快捷方式";
"Create new Clendar event(s)" = "創建新的日曆事件";
"Open Clendar Settings" = "打開日曆設置";
"New Clendar Event" = "新日曆活動";
"Feedback/Report Issue" = "反饋/報告問題";
"Event" = "事件";
"Event List Widget" = "事件列表小工具";
"Your day events at a glance" = "您的日常活動一目了然";
"You can now quick shortcuts to Siri and Shortcuts app. Try adding one below" = "您現在可以快速訪問 Siri 和快捷方式應用程序。 嘗試在下面添加一個";
"If you're feeling Clendar is helpful and would like to support the app development effort; like new features, extra themes, app icons in the future; tips are greatly appreciated. Any tip amount helps a lot, thank you very much!" = "如果您覺得 Clendar 對您有幫助並願意支持應用程序開發工作； 喜歡未來的新功能、額外主題、應用程序圖標； 非常感謝提示。 任何小費金額都有很大幫助，非常感謝！";
"Swipe down to collapse" = "向下滑動折疊";
"Event deleted!" = "活動已刪除！";
"Unable to determine email sending state" = "無法確定電子郵件發送狀態";
"Unable to open email client, please try again later" = "無法打開郵件客戶端，請稍後再試";
"Events deleted!" = "活動已刪除！";
"Delete All Future Events" = "刪除所有未來事件";
"Delete This Event Only" = "僅刪除此事件";
"This is a repeating event." = "這是一個重複的事件。";
"Is Recurring" = "是經常性的";
"No event selected" = "未選擇事件";
"True Dark" = "真正的黑暗";
"True Light" = "真光";

// No comment provided by engineer.
"No more events today,\nenjoy your day!\n" = "今天沒有更多的活動，\享受你的一天吧！\n";
"No events for today,\nenjoy your day!\n" = "今天沒有活動，\享受你的一天吧！\n";
"Clendar, new event" = "Clendar, new event";
"Clendar, open settings" = "Clendar, open settings";
"You will be redirect to Settings app to select your preferred app language. After choosing the language, please relaunch the application to apply effects (Tip: you can tap the top left icon, below the status bar to quickly launch the app)." = "您將被重定向到“設置”應用以選擇您喜歡的應用語言。 選擇語言後，請重新啟動應用程序以應用效果（提示：您可以點擊狀態欄下方的左上角圖標快速啟動應用程序）。";
"Change Language" = "改變語言";
"Support" = "支持";
"Tip jar" = "小費罐";
"Default Calendar" = "默認日曆";
"Gregorian" = "日历";
"Buddhist" = "佛歷";
"Lunar calendar (Chinese calendar)" = "阴历";
"Coptic" = "科普特日历";
"Ethiopic (Amete Mihret)" = "埃塞俄比亚（Amete Mihret）日历";
"Ethiopic (Amete Alem)" = "埃塞俄比亚 (Amote Alem) 日历";
"Hebrew" = "希伯来历";
"Indian" = "印度历";
"Islamic" = "伊斯兰历";
"Islamic civil" = "伊斯兰民间日历";
"Japanese" = "日本日历";
"Persian" = "波斯历";
"Republic of China" = "民国历";
"tabular Islamic" = "表格伊斯兰日历";
"Calendar Type" = "日历类型";
"Clendar+ is an one-time-purchase to access premium features. Basic functionality will remain free forever. You can verify and restore past in-app-purchases, if any, by tapping on the Restore button." = "Clendar+ 是一種訪問高級功能的一次性購買。 基本功能將永遠免費。 您可以通過點擊“恢復”按鈕來驗證和恢復過去的應用內購買（如果有）。";
"You have Clendar+. Thanks for your support! 😊" = "您拥有 Clendar+。 谢谢你的支持！ 😊";
"Restore" = "恢复";
"More calendar identifiers, such as:" = "更多日历标识符，例如：";
"... and many more features to come in the future!" = "... 以及更多未来的功能！";
"Restore Purchases" = "恢復事務";
"Unlock all features with one purchase!" = "一次購買即可解鎖所有功能！";
"First weekday" = "第一個工作日";
"Unlock extra features" = "解鎖額外功能";
"One time purchase" = "一次性購買";
"Supporting Clendar's development" = "支持 Clendar 的發展";
